有事又問呢樣驚果樣 冇事就it狗前it狗後

有冇事都係it9

班IT狗咪又係成隻狗咁主動幫人奶

班IT狗自己冇骨氣邊怪得人

幫我搞返掂啦IT狗

同意 教呢樣個樣自己平時點對IT狗心照啦
最多咪又係IT狗你的資訊很有用

I
T
狗

搵人放個一鍵清垃圾清涼版出黎比佢地用啦

我就不嬲都好尊敬IT狗既

老闆:幫我搞返掂佢

IT狗:……